從勒索軟件事件我得出一個領悟

如果個個香港人都識返少少IT知識
又或者學西方國家例如英國咁行全民寫程式
咁係香港讀IT個班真係連企都冇位企
尤其係香港唔低分都唔讀IT既環境同學術氣氛
我覺得你地真係要對個班電腦白痴心存感激

全民用 linux 已經風險降低

d蠢西鬼佬中咗招會通知你？

如果你係要focus講wannacry呢件事去保留自己尊嚴我唔阻你
但overall唔會有錯

Ching ho ball

如果香港人識IT，讀IT個班唔係應該反而勁左咩 (本身識D廢極有限

識既人多左 多左人接觸 有興趣既人都會多左
競爭大左收分高左
廢既人仲可以有IT呢科既水泡讀？

D人總係搵最廢個班人去笑佢地電腦白痴去襯托自己
好鬼搞笑

IT知識都算, 寫程式真係好難以前中學同大學嗰陣寫完一大輪一係run唔到一係error(大學直頭上咗兩堂就drop咗)
如果程式語言可以好似人用嘅語言咁簡單同容錯率高我唔介意學多兩樣

我自問好蠢所以唔會讀IT

舉咗個例子出嚟，你又話要黎保留尊嚴，講春咩

唔好意思其實我唔明你講咩 咩鬼佬中招通知你？
我以為你講wannacry渣

programming 90%時間都黎拎黎思考到底自己錯左啲咩

其實宜家香港讀IT果班已經有唔少都幾勁

A LITTLE LEARNING IS A DANGEROUS THING

BUT A LOT OF IGNORANCE IS JUST AS BAD

又唔好抬高人地,踩低自己,外國一樣好多人出左事,
外國都一大班老人唔肯用新科技,
根本唔關西唔西方事,

英美一樣大把人對電腦一知半解

90% time on debugging , and 10% time on writing bugs

心態問題
英國政府會意識到熟知technology既重要
調整教育課程

香港呢...

Yes 其實重點係未來發展

傻鳩收皮啦你